有冇人睇過YouTube Origin 啲戲

前排喺澳洲開YouTube 一定彈幾套出嚟俾你，有套講Tinder 嘅開咗幾分鐘就頂唔順 想問係咪其餘幾套都係咁垃圾